我係某間商廈嘅職員，麻煩大家7月7號手下留情

同緊啲同事傾緊7月7號遊行 究竟公司會點安排
我地間公司好仆街 7號假都唔請得
驚你地攰熱辛苦果陣入黎坐下休息下嘅時候，我地作為前線職員要違背良心咁趕你地走或者叫你地起身，所以唔該你地唔好影相或者拍片或者同我地有爭執，如果可以我地都想俾你地歎下冷氣休息下，我地都係逼不得已。

香港人加油！！

人多時你點擋？

推

建議你溫柔勸退並一路講：「對唔住我都唔想架，香港人加油呀」

無得擋㗎 我都唔知公司點安排
好似請多咗幾個保安

會俾公司找數 不過我都想辭 我會㗎啦！！多謝建議

agger
我地都唔想你難做